「推上報」港女去廣東，隔13日才確診，廣東歸納為「香港輸入個案」；港人免檢回港，7日後確診，林鄭竟列為「本地確診」個案

2020/12/5
廣東省衛健委則公布，昨3宗境外輸入病例當中，包括一宗來自香港的個案，該個案患者在珠海的隔離場所被發現確診。珠海市衛健委稱，59歲屠姓女病人11月20日經港珠澳大橋珠海公路口岸入境珠海後，接受隔離醫學觀察，當日及11月21日新冠病毒檢測均呈陰性，至12月3日再在隔離場所採樣檢測變為陽性，送院後確診並被列為輸入病例。

2021/02/08
早前一名39歲商務豁免人士抵港後發病並確診（個案編號：10581），居東涌映灣園悅濤軒3期9座，同行返港一名家人亦確診；而於映灣園悅濤軒3期9座同住的3名家人亦告確診。衞生防護中心傳染病處主任張竹君今日稱，該名商務豁免人士的病毒基因排序仍正在進行中，現時已有5人確診。

第10,581宗確診的39歲男子屬商務豁免人士，早前一直在深圳居住，1月21日曾做病毒測試呈陰性，1月23日由深圳抵港，1月30日開始感到頭痛，2月3日檢測後結果呈陽性。當時衞生防護中心傳染病處主任張竹君表示，患者發病前一周仍在香港，故暫列為本地個案。

為左討好主人，連最少14日潛伏期都無視

日日有笑話

各大傳媒唔該跟進

政府會食回力標, 你咁樣政治正確, 換黎既係經濟衰退, 全民怨聲載道, 政府管治不力, 會有後果的

Push

直接改成香港肺炎算9數啦！

然後大陸人就拎住呢D假數據歧視香港人，呢屆政府狗官將香港人多年既形象敗晒

推上去

推乜9上報
本身就係報導嚟

二等公民

卡55555

推

支那感染者到香港確診，政府唔交代咁大件事冇人講

新年後大批人用回港易返香港

屠姓，一聽就充滿支那味

香港肺炎又唔錯呀！以後冇人落嚟重好！關人事

總之唔關支那事

仲話叫人唔好移民, 話出到外國係做二等公民
香港人拎住張3星香港身份證, 做賤民就有份
日日俾港共硬砌生豬肉
好嘢冇份分, 衰嘢就鑊鑊甘
屌佢老母

無人重視呢個問題？

咩後果咁得人驚

中國既無確診案例就係咁來的

輸打贏要

冇㗎喇

你仲同佢講道理

政府玩緊火自己唔知姐
nazi 未有後果嗰時都以前自己冇後果

屠啫啫

香港唔住得人架喇

利申：曾旅居中國

push

笑話

.

將個對比推上報

飯後果有蘋果，過年仲有開心果

姓得屠都唔荒係真香港人

屠ching Chong

中國有冇妓女
有，係台灣

中國有冇確診
有，係香港

之前又話武肺有潛伏期

依家強檢2日就有結果

，

乜撚野都入香港數

無所謂啦 都二零二二 仲在乎港共做乜

大陸確診→香港=香港個案
香港確診→大陸=香港個案

垃圾林奠

錯
經濟增長係入大陸客數
要不是大陸...

目標唔係猶太人係香港人，點會有後果

再推
搬龍門笑到

日撚日都係咁多笑話

病毒識得分㗎

唔係話啲豁免檢疫管得好嚴咩

7日就當本地，咁問乜鳩14日內有否外遊

屌你老母777

仲有我地既血汗錢 供養班膠窩同癲狗

其他就狂起大白象射比支那

日常就有150搶資源

我想做外國二等公民阿

平時就中國香港中國香港，依家有咩事就本地個案

n等公民

後果咪市民受囉 你估係屎煎片同777受咩 佢理得你

不嬲中國"零確疹" 架嘛，你話由中國輸入咪踢爆人囉

是旦啦我覺得佢新年後會開晒所有關口

第四波無斷過

全部窮撚區咪咁黎

死老公唔係無原因

DLLM 死港女 傳染比廣東

日日陰啲陰啲放毒入嚟

商務豁免屌那星

早走早着

香港係唔會有大陸輸入個案
再嘈國安法伺候

林奠依d叫攬炒 等支那無得開關比香港人 冇香港人既深圳死城咁款

屯天元仆街了

麻煩記者問清楚確診啲人兩個星期內有冇去過中國.

支那：公我贏 字你輸

廣東係香港一部分？

因為香港番支那要困14日
支那就任番香港唔洗困

望係咁望啦

我就係要呢 D 。

可能7婆想為香港儲夠777 個笑話

中國有冇晶片
有 , 係台灣

中國有冇日本免簽
有 , 係香港

完全冇科學根據

難啦 除非外國覺醒
否則 我地只可用力寫入歷史裏

支那還支那
香港還香港

仆街

是撚但啦，用嚟昆藍屍廢老啫

日日都有支那狗喺支那，帶住支那武漢肺炎嚟，都係搞藍屍廢老

無恥香港狗政府

返工啦嘈
我係咁架啦，好嬲好嬲？

香港市長唔得喎

垃鳩圾港共

屌啊 港共政權正仆街

記者可唔可以逼港共交代有幾多係返香港後確診

快啲感謝黨啦

傻閪港共屈鳩香港人

kd

以事論事
港女去珠海係有隔離，所以完隔離前驗到算輸入係正常
香港果單係豁免隔離，所以唔肯定，不過唔代表計入本地係正確，應該先要了解果個人係香港嘅行踪睇下搵唔搵到相關源頭，其實呢樣你又搵唔到香港邊個傳俾佢就計佢係本地個案，根本冇心搵傳播途徑，只知政治正確，同埋最重要係唔應該有豁免檢疫。

g

幫緊中国清零

e2e2e2e

林鄭：

仲撚之蝗國就係唔會有事 有既都係其他人既問題

條港女同林鄭

都應該肺花死

香港人喺港共眼中根本係五等賤民

支那深圳百五人仔企街都係台灣人同香港人扮

班醫生比啲風骨啦

香港去強國中招 香港輸入個案
強國中招入香港 香港本土個案

一國兩制

推離晒譜

柒婆奶袋底功架一流

屌

留名笑話一則

正常發揮

不意外，垃圾係咁奶一定咁樣做

而家支那對外將責任推比外國
對內就屈鳩香港

食死貓已經係日常 佢鍾意咪俾佢lor

花色抗疫玩花式計算

777: 公你贏 字我輸